屌你老味 禮拜六朝早咁能多人迫地鐵既

阻住我返工

5點幾出門 冇人阻到我

咁慘

星期六都叫多 試下星期五收工6點幾7點先啦